牛頭角站扶手電梯鐵片彈出 9乘客𠝹傷腳

港鐵電梯頻頻意外,係咪國產野黎嫁...